原來你這樣珍惜我

從前在熱戀中都未聽講過

係珍惜？ 定係唔捨得？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

咩事

到底是為什麼分手你很清楚

問題一直都在，只係當做一齊正常，情侶之間變成咁，仲係咪叫做另一半？

叉雞飯呀屌你老母

別說這種行貨 哪裡留得住我

點解呢幾日咁撚多感情post

誰人待我好，待我差

無謂再會

心裡羡慕那些人 麻木到不計後果

我就回去 別引出我淚水

屌你呢度感情台what do you expect

若然道別是下一句 可以閉上了你的嘴

無謂再會 要是再會 更加心碎